faker=美斯 Bang=希古恩

美斯：屌你老母射走我個冠軍

lol=垃圾

lol>nba

咪拗 都係啲玩具俾細蚊仔玩

講玩具去番玩具台啦

美斯未拎過世界盃

Faker>美斯